# ytdlp-gui

Гравфическая обёртка над yt-dlp.

![](ytdlpgui_v01.png)

Интерфейс сей программы просто до безобразия.
Просто вставьте сслыку на видео и нажмите кнопочку ниже.
Спустя некоторое время вы обнаружите в директории проекта ваше видео.


## Установка

После клонирования репозитория для установки зависимостей
воспользуйтесь poetry.

```sh
poetry install
```

Убедитесь что у вас установлен **libtk** для работы приложения.

Чтобы установить libtk на Arch-based дистрибутив:

```sh
sudo pacman -Syu tk
```

После можете запустить файл также через poetry:

```sh
poetry run python app.py
```